下月投票可否大家目標一致唔好再有謝落海既動作

好想全部人一致抗建制
亦都知有D地區有界票問題
希望到時有共識唔再分化